喺廁所食咪解決到堂食問題囉，邊食邊痾痾完再食，嚴格執行習近平內循環經濟方針

老新認同

建立新中國特色主義廁所文化